香港d警察真係好撚流

平時出街見到行必個堆 無黎醒目 個樣鳩下鳩下咁
岩岩搭地鐵近距離觀察左一個差佬
我諗40歲 啤酒肚 帶眼鏡 企係度都手多多 腳多多 係度un黎un去 之後又矮 玩手機 真係完全唔撚似一個差佬 講真 出半力都跑贏佢

人到中年.jpg

先唔好講呢d更加深入既問題
一望落去 第一 唔似差佬 係度鳩下鳩下 我諗佢自己都唔知做緊咩
第二 行為動作 un黎un去成撚個細蚊仔咁
第三 比人第一印象係 完全無使命感 個人縮撚堆一舊咁 完全無安全感 點撚樣保護香港市民